Pre: Nos colocamos donde esten los .sql


1.- Entramos mysql -u develop -p
2.- Poner password
3.- crear la base de datos
    CREATE DATABASE sakila;
    use sakila;
4.- salir de mysql
5.- cargar el sakila-schema.sql
    mysql -u develop -p sakila<sakila-schema.sq
6.- Poner password

7.- cargar el sakila-data.sql
    mysql -u develop -p sakila<sakila-data.sql
8.- Poner password

